<!-- @format -->

Рекурсия - это процесс, когда функция вызывает сама себя. Рекурсия используется для более короткого и более доступного для понимания кода. Любую рекурсивную функцию можно переписать в циклическую (итеративную).
